求砌機list 1萬內左右

想玩omsi 2 揸巴士 推香港地圖
支援到軚盤

玩到GTA 5 推到1080P 係順的